「泰電影」去吧！女神兵團 討論區

已睇優先場，8/10分，超級推薦，有笑有淚，男女主角靚女靚仔，劇情唔錯，應該會幾hit

條女好正，希望冇j

個兩個差佬
感覺好睇過出貓

女主角真係正 9年前初戀那件小事清純look 而家少性感都靚到傻

琴晚應該要去睇佢場謝票

今日都有

由細靚到大

記得睇埋ng

睇完好有衝動想幫kid mak首歌填返首廣東詞

你睇邊場

尋日the one

應該有見到女主真人

有兩三個完場即刻走左

我睇旺角 佢地冇黎btw女主今日都去旺角行街，睇佢ig

個時氣氛好唔好，你有冇合照

無專登R呀
我覺得戲入面靚過真人好多
可能係啲妝既問題掛

我10年前睇初戀小事先識佢，估唔到佢宜家先26歲

佢唔係好靚個隻，係得人鐘意夠真

我都以為佢會係接近或過左30之類

感覺呢套電影會幾hit 優先場full晒

我都希望會hit
不過同個星期仲有另一套泰片上
好似幾淒美咁

咩名？

人在旺角

Inhuman Kiss 飛人類之吻

恐怖片！？

暫時得兩個人討論，上左我估好多人

完全我都覺得好驚
但睇預告似係浪漫多過驚

未正式上係咁架啦
加上我真係好鍾意睇泰國既野所以想睇下有無人開post

咁唔睇了，睇佢簡介似愛情片

泰國野好似近年愈黎愈好睇，每年都有套爆出黎

退貨果套我覺得無出貓咁好睇

睇完退貨覺得好睇，但劇情中間有點怪，friend zone好睇d

未睇留名

10分推薦

上了

睇完預告 會去睇

啱啱睇完 超好睇 10分推薦

每個推薦我都會再quote黎推薦多次
等多啲人知道呢套戲

岩岩睇完，好睇
首歌好洗腦，有無淨中文版架？

冇呀 普通話就有

有全國語版?

睇完 普普通通

好睇
女主好正

勁好睇 9/10分
可能自己都真係有好類似既經歷 所以真係覺得好有好有共鳴
一邊睇套戲就一邊諗起佢 完全係代入晒
有一幕係話就算唔係同對方拍拖 都周不時諗起對方
呢樣野好真 因為我都真係會

好好睇

套戲唔錯
男女主角互動幾有趣

發展同我預料有少少唔同
以為去到中斷 男主真係斬纜
同其他女仔拍拖 唔再理女主角
而女主角見到男主同其他女拍拖
就羨慕 妒忌 恨
然後再倒追返男主

不過大體上都係差不多
男主都係忘不了女主
而女主失去左男主後 先發覺唔可以無左佢
主動翻撻男主

好睇呀!!!!結局都幾出人意表

泰國愛情小品真係一級保證
好好睇
係個結局感覺上有啲亂
我俾8.5分

我自己心入面仲未有一套超越你好陌生人
結局女主角聽住收音機呢一幕係一流

女主角勁似以前一個電視藝員，諗唔起係邊個

So辱華

想問下邊度搵到首歌full ver?

唉套野香港票房炒左

正常,
泰國電影都無咩期望

上次出貓好似破左人妖打排球紀錄
好明顯今次香港宣傳得唔夠好(謝票場得兩日,但女主之後仲留多香港玩左三四日,電影公司有少少捉蟲)同安排映期唔好
撞正莊域3仲要復仇者未落
希望唔好影響之後泰片喺香港既發展

同john wick同期上
頭水票房好難好
同埋少場
睇下有無後勁

要睇下發行果邊支唔支持啦
隨時唔比機會直接縮場幫套野收山

I mean下個星期四

唉 黎緊有魔童 阿拉丁 哥斯拉
好難唔讓期出黎

真係唔知佢呢次買套片返黎做咩
最差安排得今次

覺得有啲似王敏奕

係上映時間差
A4之前果1-2個星期
係最佳時間

而家打後
去到六月中 都有大片

呢個真呀
又可以緊貼當地上

其實呢套真係唔急上
七八月暑假上
應該可以引到班學生去睇
而且競爭相對細好多

早唔早 遲唔遲 揀喺呢個位

香港旺角果幾幕拍得好靚 沙嗲王個位真係好癲

個gay佬表情好正好搞笑
睇完好想知係咪真係可以扯住個燈牌唔跌

製作特輯有講有後期加工
捉幾十秒或者可能仲得

套片買啱左
但真係唔應呢個時間上
完全唔明個考慮點係乜

不過可能係戲院俾埋D閪期都唔定

出貓幾個月前已經見fb大肆宣傳

可能今次佢地真係覺得只係普通愛情片一套無乜吸引力啦

泰國女星永遠都係戲入面靚過佢地ig相好多

OK啦

個招牌

但戲入面真係拍到又靚又純
好想同佢拍啤酒浸浴場戲

黃明志同群姐客串好好笑

今朝早場都幾多人睇
男女主角都好靚
套戲有d似我可能不會愛你
幾輕鬆 幾好睇

好睇既話記得推介多啲比朋友睇啦

啤酒浸浴果場真係冇得頂
戲裏面既女主真係靚過影相好多

有群姐好驚喜

套戲唔錯 都幾多人睇

我覺得好睇過出猫

露天巴士上好似見到群姐

你無認錯
真係佢黎

好gfable 幾驚係仰光個幕就咁完

對上唔係大佬可以退貨嗎？

四位去，玩盡東南亞

好想去旅行

大佬係對上但我覺得一般 果陣話票房贏出貓 但真係無出貓咁精彩
贏票房可能係大人觀眾多掛

慘 成個周末都係得幾個人入左黎
票房應該無咩改善了

John wick同期上
無法

兩樣都有睇，今個週末好滿足

好睇
Btw女主某d角度似 apink個夏榮同楊恭茹

好正 泰電影
呢套 出貓 戀愛病發

戀愛病發教左我一啲Photoshop既技巧

女主勁撚自私喎
Btw男主都係邊食邊等

沙嗲王有冇俾錢落廣告

咸了

我都有

套戲個女主角d性格有少少似我以前鐘意既女仔，覺得女主角演活左個角色

到最後男主決定斬欖個度

巴打越左獄

新娘結婚了 新郎不能是我 難以忍受
All or nothing

利申，無做過兵，因為做兵既機會都無但個時真係好鐘意佢，所以睇呢套戲既時候都係咁lum起佢

套戲好睇,可惜個期衰到低能,到底邊個天材諗出黎
如果放係復4前上應該會好賣好多囉

同比卡超 John wick都易夾死啦

雖然講做兵
但d情節都幾sweet同好笑

香港人鍾意泰國既可以好鍾意
一唔鍾意既就偏見多多
鬼 降頭 人妖 真係三寶走唔甩
仲要擺喺呢個期,真係好慘

以大家所見
比卡超同佢邊套好睇啲

平心而論
呢套
但比卡超賣情懷好難唔睇

梗係呢套啦

好睇

似曾之喬

想知最尾3個男仔唱果首歌係咩歌

首歌感覺係咪有中文總覺得好熟

有

前日喺屯門睇晏就場 坐前面有條廢老一入場嘈撚到完場
一入去已經喺度大大聲食野講電話又喺度嗌悶咁
坐條廢老隔離嗰2個女仔同我都有叫佢收聲
最撚嬲係去到臨尾喺個廟(?)男主決定斬欖嗰度條廢老勁大聲打喊露 屌
真心睇戲睇到咁燥都係第一次 有啲想睇多次

好撚好睇
做過兵既會 好有共鳴
最尾女主角見到廣告播歌果度眼濕濕
最重要係 女主角同我女神好似樣 一望就諗起佢

我屌佢老母
本身套野已經少人睇仲要搞事
垃圾廢老！

屌佢老尾咁撚悶一係訓一係走啦，仲留係到做乜

今日睇完 套戲唔差

直頭係好添

勁好睇
果然泰劇都係有返咁上下

好正

個陣係睇優先場
睇想睇多次

10/10

真係好睇

呢套好睇過同期既所有大片

買碟珍藏

呢套我都想買碟 第一次咁鐘意一套戲

中間有段時間佢冇出聲 我相信佢係瞓撚咗
做乜唔瞓到尾呀廢老

多謝支持泰國電影

呢套好睇過出貓特攻隊

可惜發行商佈陣失敗

而且零宣傳
明明好好睇無悶場

呢套好好睇喎
仲以為會sad ending

我都諗住會sad ending咁現實

聽日竟然仲有早場
仲以為會大縮場添
撞啱又唔想睇阿拉丁
我想二刷了

想住播錄音室個幕同男主二提分手似立左旗

支持

露天巴士上有群姐客串
香港肥警察好似譚炳文

係廟轉身走果下 頭也不回
好睇

頭果10幾分鐘係悶咗啲，之後都幾緊湊。
真係兵有出頭天！

係 識貨泰國導演

個兵太靚仔

記得之前睇過一套，講一個女教師去左d水上人既船到教書，教教下比條仔叫佢走，佢留低左本日記係船到，跟住另外有一個阿sir去左船上面教，睇到本日記，結果睇完未見過條女就鐘意左佢，唔記得叫乜名，又係好撚好睇

你再行埋黎我就咀你! 又真係唔行

初初以為條女真係回心轉意啦
原來唔係 即刻屌左聲

16號已經一刷左
同佢訴苦個3隻兵都好好笑

一個原來係基佬

教師日記?

男主買DOM個到真係唔抵幫

yes!勁好睇

正常男人

安樂發行的泰國電影《去吧！女神兵團》在開畫表現平平下，周末維持於35院平均各映四場獲逾5,700人次，在開畫基數較低下爬升一倍半，每場平均人次達41，推算收入接近40萬，看來電影成為不少年輕觀眾周末選擇，三天累積接近90萬。

算係咁
希望埋單收到一百萬

好慘 之前果啲好好?

之前出貓破左人妖打排球喺泰片在港票房紀錄 呢套明顯爭一大段距離了

1500萬...車尾燈都見唔到
呢套真心好睇啲

上年啲人又話好睇過出貓喎
講真都係宣傳加檔期問題啦我覺得

*上面

190

識泰文聽佢係咁rawwy/rawwy gaosip

幾浪漫

好在最後開花結果咋

戲名改得正常d應該會多d港女睇
擺明食正港女收兵條水
個戲名又改到鳩下鳩下 乜撚野去吧女神兵團

無錯 其實會令人買飛時好撚尷尬 唔少人因為咁而卻步

同求

Friend zone 譯到咁

真係好好睇
有時又幾sweet有時又幾現實
係廟個到差啲喊出黎

唔知點解佢捉沙嗲王果度我兩次都跟住喊左

第一次睇泰戲 又幾好睇
首歌出左幾十次咁濟

佢喊親我都諗起初戀那件小事泳池邊個幕

屌，呢套戲真係好撚意識不良

完全就係鼓勵人當兵唔緊要，總有一日會感動到女神，精誠所至，金石為開咁撚樣

睇撚到我把幾火

明明應該係要悲劇收場，警醒世人咪撚當兵咁先啱㗎嘛

諗真都係
現實唔係拍戲

導演只想完成佢現實實現唔到心願

Lm

女主角ig係咩

有冇人覺得ending 現實啲會比較好
會誤導啲毒撚

sad end一定會深刻好多

baifernbah

應該就舊歌黎 呢個係翻唱版
(順便推介最左個男仔叫The Toys d歌好好聽)

啱直接比男主同女主斷絕來往 好好多
不過好似冇咩見泰片會sad ending

我以為得我會喊

哦呢隊野我有聽過下

感覺會真實d
老實，做得兵都收皮架喇
你要走，正常女來講佢第一件事一定係諗"ok, bye~" 係咁多

臨尾仲鼓勵三條仔等，真係攞命

女仔覺得生命無左你唔得
佢返去你度都係時間問題
所以女主佢太重要
我就知會good

秒速

明里

幾鍾意個結局 雖則好似唔係好現實 但係咁講 個女主本身唔係唔鍾意男主 同現實啲女收兵根本無鍾意過隻兵 有啲唔同

當初機上男主自己

其實男主有啲奇妙
自己friend zone完人 人地覺得無機自然退一步做朋友啦
點知過多排女主拍拖 佢又走番去做兵

我都覺得小小自己攞黎
你話做fd係一世 咪去揾第二個拍拖囉
只係佢一有咩感情問題就揾男主姐
其他嘢都唔太收兵feel姐

推

套戲真好睇, 好鐘意戲裡面女主角, 但同意有位巴打真人ig 無戲裡面種感覺

比男主個靚仔樣吸引左去睇, 好睇呀

已經睇完幾日 都仲會睇番d花絮

Ig果d太濃妝，冇左果重清純率直既感覺

Ig係咩

instagram, 社交程式黎

...

講笑啫
前面有講

邊度有花絮睇

baifernbah
慢慢享用

男主好靚仔 有冇ig

個肥差佬係李居明??

女主角好似我其中一個小學同學,
但可惜佢已經結咗婚生埋小朋友

(利申:就黎四張)

naphat_nine

有流出過,自己GOOGLE

google左 假新聞黎

想問隻歌有無出過碟？

女主個樣冇變過

變左